IPHONE6S 換電係咪一定要原廠?

仆街頂唔順超慢

同埋幾錢?

當然原廠最好，街鋪大部分都係副廠無咩可能拆機出原廠電爆撚左無命賠（雖然我都係街鋪換 ） ，仲有洗唔洗換電應該睇電池容量唔係睇load得快慢 要換就去apple store呢一年減價200幾換啦

搭單問換完電洗唔洗重新set過指紋鎖

當然唔洗 好地地點會需要重新set過

THANK
換電要幾耐時間?

街舖就1分鐘搞掂 apple store唔知聽講要預約

岩岩今日試，預約左去到放低2個鐘

街鋪=淘寶
不如你自己淘番黎自己換
其實6S要換唔難
如果無保就自己換啦

如果6s你想換完仲有防水既 最好返原廠換

只有原廠啲防水膠先防到水

同意

Ps:過保自己換，好易搞

雖然6s 冇話防水， 但本身真係有落到防水膠

不過我幫巴打都會落埋副廠既防水膠, 當然冇原廠個條咁好

有咩好負皮

有冇你間鋪地址，都搵你整翻iphone se
應該係甩左排線

我唔是開舖, 我只係自己上華強買料搞

上面有位開舖個位巴打, 你可以搵佢

另一個POST 先岩

而家換電先二百幾 緊係番apple 整啦

6s有一批可以免費換一次
可以上網check自己個部有冇份
冇既話返原廠換都唔貴，好似$288
出面有D非原廠平過呢個價既你都唔敢換啦
冇必要慳個少少

已經換左電 一鳩樣咁慢既

吓

半年前
自己淘寶一百蚊左右有晒工具教學
有時打機睇片會發熱
不過都而家都冇事
個陣拎舊電出嚟整到着火

換左都係咁

你去左邊度換， 換之前舊電係幾多％壽命？

其實你話慢係乜嘢慢？
開機慢？開app慢？
好似都唔關嚿電事

係咪升咗上11